[認真po]冇晒錢 想食泥

邊區d 泥少d污染 鬆軟d
公園都得
thanks

成街都有樹 有樹皮食點解要食泥

有諗過 但泥似飯多d

對自己好少少

去執二手飯啦

好左執中上手武肺飯

仲可以免費住醫院